急需元朗徹退路線

行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C
（68m不經博愛。山水樓上車。）

唔知有無幫助🥺🙏🏻

西鐵回復正常

朗屏邨有巴士走

68m可在朗屏，水邊圍邨上車

啲狗會唔會又查冚車

蘋果記者：西鐵線正常 、冇飛站

西鐵仲停元朗朗屏

西鐵正常服務

西鐵 朗屏上
朗屏邨巴士總站 68M/968/68A
朗屏站巴士總站 268B/268C
山水樓
往荃灣 53 (不建議)/68M
往九龍 68X/268X
往天水圍 276P/269D/B1/264R
往大埔 264R
往上水 276
過海 968
往機場 A36/E34B (經東涌)

朗屏站，鐵路，巴士都有

元荃古道

仲有力上去咩？

元朗J出口封左 幾個綠衫係樓梯底

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

推

可沿黃線前行至朗屏站 會繞過警方防線

雞地安唔安全？

窄巷屈上朗晴邨轉左朗屏站 睇下得唔得